入台證問題 求經驗答

我27號第一次過台灣 (非港澳出世） 點知搞證方面無做足功課又信錯fd，我認我唔啱
我18號辦入台證 好似話要五日時間處理
除去公眾假 4日內整得好有冇機會 灰 要安慰

樓主快走啦，我幫你頂住

大陸仔死返大陸啦

多謝 預左 想知

會考慮下

翻去百度問啦

好 但揸香港護照

去金鐘搞要一個月 好似係

唔好以為拎住本香港護照就以為自己係香港人先得㗎

怕閪咩
香港即日架

係係係 你先係香港人我唔係

推樓主俾人圍屌

上次晏晝飛 朝早先醒起未搞入台證
即刻上網搞 5分鐘都唔使

利申香港出世

辦台證
廣東話都未學識？

好似唔洗咁耐
但你肯定你文件同相符合哂規格？

小支支 拎回鄉證咪得

呃我唔到嘅hehe

係呀你真係唔係呀大陸喱血統

25號打去問

台北經濟文化辦事處 (香港辦事處)

地址：香港金鐘道89號力寶中心第1座40樓
電話：(+852) 2525-8642

係係 你香港人你血統最高貴回到正題先

收到麻煩曬

台灣是中國的，可以用回鄉證入境

之前幫老母整好似用左5日就得
你求你自己當初冇打錯野
身份證 相 回鄉證呢啲要scan得好清楚
一柒左佢會要你改 到時你又要再等

其實你唔需要講非港澳出世吖，一睇就知你係邊度嘅人啦